超區選舉係咪無人關心啦

既然功能組別咁重要，點解無人再關心超區嘅戰略，三席落袋唔係必然。

所有專業人士個人界別選票嘅都注意，首要係社福/教育/衛生服務界，其次係醫生/高教呢啲基本上功能組別過去都係贏超過一半選票嘅界別，好快啲藉最後呢兩日轉返去超區，相關組別合計有成十萬票，只要有一成人轉返去超區，配票成功，超區就可以多一萬票。

今日係31/3，仲有兩日更改選民資格就截止，而家先提呢個做法係唔希望太多手足轉哂過超區，唔覺意俾獻世偷襲成功，同埋唔俾時間佢哋動員跟風。

好好運用手上一票，諗下點先可以立法會過半數。